Inside Cyberpunk 2077's Disastrous Rollout

Some tidbits that were cut from the piece:

- If you're wondering just how much Cyberpunk 2077 changed over the past decade: well, up until 2016, it was a third-person game. Features that were originally envisioned (wall-running, flying cars, car ambushes) were cut along the way (not atypical in game development)

- And if you're wondering why the police system in Cyberpunk 2077 is so janky: well, it was all done at the last minute. As is evident by the final product, it was unclear to some of the team why they were trying to make both an RPG and a GTA with a fraction of Rockstar's staff

In conclusion: Cyberpunk was announced eight years ago, but development didn't really start until 2016. In 2018, they had little but a (mostly) fake demo. Most of the staff knew and openly said it wouldn't be ready for release in 2020. But management believed in CD Projekt Magic

執咗佢啦 仲話出online版

好似話啲dev 本身預2022 先有可能做完

英文無人理

根本就係Bioware Magic 2.0

高層繼續撥火

避重就輕
好似香港D記者會問5條 答2條易既咁

英文就無人睇?
呢個係由專寫d game點解失敗既Jason Schreier寫 之前都有寫過Anthem

又唔係冇人睇嘅
不過去到而家發售過咗一個月都到見真章嘅時間, 呢種程度嘅料已經冇乜insight
另外就係硬係覺得班員工自己仍然有野隱瞞緊, 特別係priority同本身技術水平
佢話police system因為係last minute整所以咁差, 但呢類警匪追逐系統已經係業界成熟咗十年以上, 就算唔同Rockstar, Ubi呢啲多資源大廠比, Saints Row, Sleeping Dogs都已經有似樣嘅系統出現, 你要last minute到點先會搞成咁, 而家搵人攞unity整game我估有類似ai script可以直接抄 (再加埋隻game teaser, 一路宣傳個tone, police system點解會last minute 先做)
飛刀會冇咗把刀 Dead Island都做到飛完把刀過去抆番啦大佬
路人npc ai行為唔多講, 除咗開槍嚇佢地會消失, 而家係擰轉面再望番轉頭, 人同車係會refresh rng其他model做placeholder, 個immersion係極速冇晒
2077啲野加加埋埋真係錯到好極端, 如果佢翻到身, 以後應該唔會用No Man's Sky, 而係用Cyberpunk 2077黎做代名詞

Twitter勁撚多人質疑個記者誠信
但就算個記者誠信有問題都好
CDPR既誠信更加差
睇到成班人食完屎仲係到幫CDPR奶鞋底
真係好似望緊班五毛咁
就係呢啲垃圾屎都肯食 食完仲要幫佢奶袋底
所以宜家啲垃圾大廠先敢越做越差